快D拎啦，免費架

⭐⭐⭐⭐⭐重要⭐⭐⭐⭐⭐

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。

⚠️⚠️⚠️就算你唔喺現場，都請你幫手轉發廣傳，whatsapp，Facebook，IG等，比在場者見到為止。⚠️⚠️⚠️

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣: 6549 9452
3. 民權: 9463 2945

你叫班泛民律師做野啦。

果班人呢三個月乜都無做過。

有受害人主動搵佢先得㗎...

推

907 和你塞

受害人死既死、新屋嶺既新屋嶺、訓醫院既訓醫院………點搵？

要有人報案/求助先做野？

冇申訴人點入稟法庭
唔通入稟人寫一群熱心的律師咩

呢個情況應該就好似律師唔可以主動搵客一樣

但尋日831受害人搵毛孟靜開記招，行多步搵埋律師得唔得呀😭😭😭

推爆佢！！
攞唔到條片嘅話，對傷者真係好唔公平！
佢地唔係condom!!!!